孫悟空的小故事

有一日 如來佛祖
請悟空去仙桃園食桃
但只可以選一粒最甜既拎走
悟空去到桃園，好大，有好多桃
悟空決定每個都咬一啖
但佢吃左三日三夜，都未食遍個桃園
佢飽得好辛苦，頂唔順就求其簡左個比佛祖
拿，呢個最甜啦，我拎呢個走
你個仆街玩鳩我，我呢世都唔想再食桃
最後悟空從未試過好好地把一個桃食得乾淨
佛說:痛苦嗎
悟空:屌你啦，攞景定贈慶啊
佛說:如果比你簡多次，你一開始就拎走一個
相信佢就係最甜既你會開心點嗎
悟空恍然大悟，其實佢早就唔記得食過咁多個，到底邊個係甜啲啦
開心 是選擇

女朋友會否明白我講既呢個故事

有冇人睇，文筆麻麻，寫得唔好

幾有趣，支持

個意思幾好

Le度咁多小學生
邊睇得明你寫乜9丫

咁又係，小學生一定會話
個桃園咁大，咁多桃，你唔係試都唔試
就拎一個走話最甜啊麻，咁浪費

簡單易明

我都冇話係我作 我都係聽返黎咁上下，寫出黎都要大家睇得明架
可唔可以分享下柏拉圖個故事比我